hi淡友 （527）

大户大户where are you

#3

仲收緊貨

Matrix

布神

其實呢板野邊到有得CHECK

無D咁既事
我承認2720X係有一下衝動想J
但我忍住了 好彩姐
唔係一入夾50點

個b浪咁廢 275都上唔到

好倉減緊磅了

佢地覺得有

無機會笑我啦, 呵呵

Here I am, here I am, how do you do?

唔好意思, 呢排聽得太多
我出返去先

其實想問, sp trader 有紅綠黑, 牛牛得紅同綠
紅就沽盤, 綠就買盤, 咁黑字代表D乜
屌連牛牛冇做期指D野都清晰過sp trader...

升600都唔回少少

黑字平倉

大戶 finger

咁手機先有color分, 用電腦睇係咪睇唔到?

回緊啦 今個星期睇個勢都係引牛 慢慢殺落去

垃圾大戶 快D升黎夾我呀 冇撚用既 唔係夾倉好威威既咩??

唔跌點升

我無用過SP電腦版
因為唔識用

唔睇以為跌番琴日個6百幾點

仲高水60，怕咩呢

另外，還有一些特殊的符號需要了解。↑——外盤，以賣一或更高的價格主動買入股票；↓——內盤，以買一或更低的價格主動賣出股票；◆——中性盤，以買一價與賣一價之間撮合成交。

牛牛都有

但手機又要打橫又要打直, 好麻煩

B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！
隨時一棍升穿280！
90日夠玩b浪 ！
逢低必call!!！

我手機較左唔打橫
所以只會打直

奶dodo請你再發多次功

咁D成交點睇, 好Q快wor? 打直得幾格

話撚左跌啦
出埋圖技術分析埋

金精火眼

崩盤

跌撚返多D 比我入平牛呀 DLGH大戶

雙頂

27000小注牛先

奈奈發功 雙頂變雙底

牛牛冇啦冇啦

跌佢老母呀

隻700put 一蚊先郁一格 痴撚線

其實講過大單未必係大戶 但肯定至少係聰明錢 跟聰明錢自然勝率高少少
不過如果以為跟聰明錢就贏硬 小心有人利用呢點撚尻你地

壓彈彈波

SMA10 穿燭身提左1次
雙頂穿頸線又提左1次
而家都跌左一個區間囉
博佢跌完囉
博佢唔會跌2個區間

Why

重注熊

唔好成日提...之後無用就奶野

屌 啲牛貴到 今朝0. 75, 依家DL 0.8

莫門

咩位 我平晒 傻散操作左

專業分析

企好穩 唔怕

美團正仆街 琴日PUT完唔跌 今朝蝕住走左先跌凸

正常的奈奈

小學雞指標咋喔......

預言 再回多次上綠

琴晚用黎鎮倉嗰隻熊，dl仲平過頭段升返嗰陣

照顧圖表派

GOOGLE '雙頂'

388 依然不動如山

琴日講咗話十字星ga la

牛軍可以返屋企啦

專登早起身睇你妹

今次到你笑返人啦

佢有別名叫常綠

又棍升，又加得熊

回多150點啦

突然不蟹了
莫巴領軍

到底牛定熊

死都唔落270

有料

我次次睇到野之
個股好興以全日高開高收姿態作散貨
尤其是到尾市競市大幅踢高
多數第二日係跌市收場

唔一定架
股市無絕對既升跌
呢一分鐘跌, 唔代表下一分鐘唔可以大棍抽升

第一頂同第二頂成交差唔多

今日270XX -271XX 咁上落

今日係得波幅冇咩升跌幅

好似1

old news

應該對700同BABA好大影響既

三頂 熊！

雙頂已經完左, 忘記他吧
收左市先研究番轉頭啦
睇3分鐘圖

破DH

有冇人睇到
啱啱有棍+116

只係升軌. 唔係雙底

有d字未學過……要估

外賣仔坐下好快又跌

大戶

屌 做乜開車

衝DH

成交係一買一賣

成交唔係幾靚
但至少買左升既, 有個希望唔會係1分鐘個雙頂到走左

引熊味好重喎
又未穿100ma

15 張都拎出黎講，比人笑咩，最好笑有真心膠以為好有影響力

假插水

俾左兩次機會大家追牛

30分k macd出死叉 都博得過

真係準備綠

又有機會恥笑我啦

真係爆升緊 不過我就唔敢跟啦 你牛未

呢度啲巴打都落到15張啦

可能有1日我單交易都比人cap上黎

又唔落270比我加牛

陣間+200
再分20次-10走晒fake 9你地就搞笑

追唔到無資格炒野

壓撚住唔俾抽上

B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！
隨時一棍升穿280！
90日夠玩b浪 ！

開完會我返黎

呢個係最basic ，但唔係絕對

你係咪重倉熊
俾人挾到傻左？

成朝先得100點波幅
根本call put都無乜賺

港匯

會聽人講野既就唔係連登仔啦

只有升 呢條單程路

至尊寶黎架
等佢單機吧

牛軍

今日hsi得140點波幅

長時間高水

等幾耐先會270

對唔住大家

港匯原來呢幾日跌得咁勁
又有排都唔駛加息, 樓市硬好又WIN

熊熊哈

On9 樓主

洗唔洗加一對沖奈dodo

高水左幾日啦

其實大戶不嬲都係分開買嫁啦 係間唔中先有一次半次一炮過

跟左1皮野牛牛

一炮過嗰的其實係咪中戶only

今日我都係唔好咁多手算, 入左就坐定定

11點

其實咁多張如果一次過平倉會發生咩事

勿認真 其實大戶邊有咁得閒睇連登

我又想問清楚一樣野
如果左邊27200 右邊27201咁
左邊頭位係 100張
第2個係50張

咁而家有人一野沽150張
成交係出:
紅色27200 100
紅色27200 50

定係出:
紅色27200 150

272好大阻力
點都穿唔到

企得咁穩 想跌都難

我覺得有時悶, 睇下都唔出奇

388仲有10蚊到頂

唔知C浪用咩trigger呢

應該係出接手果邊

即係150?
因為, 如果係證券的成交, 就係分兩次出
期指唔肯定

美團好心大戶你就落地獄啦都無散戶會信架啦

D 輪見到d一手成交托高個價
係咪姐係輪商出價？

好撚on9 細路仔咩 係要攪串個party

今次人為熊市
縮表加息mon住黎做 泡沫唔會再有

俾幅圖動搖緊 同埋日經道期行到咁

嚇鬼死我啦
成日想賣出就禁錯買入
變左雙倍貨
仲要大半個鐘後先發現
好彩係升多兩格咋

擺明引緊熊一次過殺
香港人貪平性格：宜家啲熊好平丫！

命運要你上車

期指試咗幾次想篤穿272 都打落嚟
今日無成交額配合, 無力上

回多d啦

妹夠未

其實邊個大戶會睇連登
大摩?細摩?德意志?美林?花旗?

大dodo

穿硬

上連登 勿認真
^Rule No.1

點解今日無人領軍

班友自己FF渣ma 成個post得老散, 班友搵咁多 鬼得閒mon實你咩

一入即夾...........屌

許願吧

原來係你

收手啦 奶dodo

入乜?

許願池, 俾個27200奈奈好嗎

最緊要走果時講聲

SFC牌唔得

揸上？
點解會係呢個位

放第一頁做乜撚 咪撚咁揚啦

明明話睇跌
明明話妹市
我做咩要買

等270?

好啦, 走到先同大家單聲
我望下自己咩位買先

奶清又開始尻叫

食飯前俾我走啦
唔係食唔落飯架啦

我發覺其實奈奈命中率好高，係次次都食得少少就走

回個269得唔得先

唯有同自己講, 指標係升緊
我既盤感係岩既啦

個個都等緊270先入 做咩咁心急

上緊去啦

就算所謂你地講既+111大戶
人地晒時間MON你把鬼咩
用啲時間MON住啲世界新聞同消息同埋資金流唔好?
利申:純討論

成日好想買
買完又好想走
我都唔知點解...

所以...你同我講做咩
我又唔會俾番錢你

你當係人仔定期唔好理住
擺一排先收成啦

自己一個就係
如果一team人咁分啲人手去睇/導老散都唔出奇

佢有睇圖買

我驚而家唔入,
一陣佢M到, 我無得入

Send幾張J圖上黎安慰我啦

呢排成日都係有百幾點唔食比人夾番轉頭

佢許親願都有8成會上得返

cfu今日有冇trade?

吹還吹
香討直情廢老圍爐 無討論價值

廢老先多錢

好多熊軍
已止蝕

多錢輸

許願池, 奈奈信你架
俾我係27199走啦好嗎?
就黎食飯啦
唔夾得架

咁你仲唔出來比多2錢肉緊叫下

唔怪得388唔跌啦 你d交易費
All in 388

成交426億

唔洗理佢地 鳩up
有證據先算, 何況依家夾緊佢啦, 買完111慢慢走邊個知??

未食飯, 無力

有,
10點左右賣左琴日既HSI PUT
10點3左右ALLIN左外賣仔PUT

我啲put 開車啦

棍

做野

立即大大棍爆上

係到話人地會mon實你 明顯唔撚知人地公司係點運作

馬交咁多野食是但落街食d 野啦
我記得有次同事帶左我去食公仔麵。又幾好食

許願池, 信你啦
SET左價等你發功呀

唔好番轉頭啦, 俾我走啦

留名等睇你表演食10格

大棍上大棍落

27199, 都唔係好貪心姐

上272 出J圖

夾緊

外賣仔PUT賺緊

妹左成日喇 屌

12點前上27200 出J圖

隻3333put太吸引
忍唔住食左
希望佢再回過比我入

同班友係到亂吹牛熊比例黎買一樣

11 真係爆得起

買個位唔太靚 經常止蝕完 就好快會去返買入位/有得賺添
一係就止賺早左走食少幾格

今次post 胸喇

15格咋
諗緊走唔走半

G持

咁又唔好......

收貨收咁耐 一爆就次激

夾手夾腳推高佢

你地有無幫手+1呀
奈奈俾人夾緊都唔出手相助

大波波先有大升幅

又有真心膠

熊市開牛幫唔落
等牛五吧

去返你許願個位我就會+1

升到272都係賺好少咋
仲少過你地去CALL 1次G

係咪你 呃走左我D美團PUT

原來你地一直利用我
枉我當你地係網友

得幾格 冇咩肉食

唉
大家都知我無咩耐性架啦
平時都係玩開1,2分鐘既TRADE

影定相啦~

12點前27200真係唔難

外賣仔又黎料

爆撚到咩
一個十月跌哂成年的升幅
今日升完聽日一日都跌得哂

咁你有無買呀

Cls 人人都熊
已反手 開左248牛

信念唔夠唔關我事

起碼仲有10蚊升

無啊
你又話唔好陪你買

邊有人熊

有冇清真係同奈奈玩玩過

唔好做傻事 順勢而行啊

14304跳左成80格

心好累.............

仲有25分鐘, 差個10令點
諗好甫士未

自己攞黎累

買左咩?

我入左牛升左2格呀 但入10手only

牛熊20大成交量, 5牛 15熊

其實佢入個位又無錯既
Bb底加出針
彈一彈都好正常
何況佢只係想炒2分鐘

怪獸巴係邊

美女想點呀

今日牛熊比例都係熊多d

幫手買張期啦

又陰跌

但呢度無

好悶, 好想走

睇額啦 一半一半

我尋日27180 加左1 算唔算

升軌幾靚仔 上啊

但一買就夾, 就錯晒

入咗3球熊，落得

嘩, 原來呢個位咁多人買

10點都叫夾

好似星期六賣旗咁, 笑死我

即晚有140 點唔食又夾dlum
呢排成日都係咁，試過幾次

布神比大戶滅聲

今日個市做咩 妹下妹下咁

27150有張

同我落到27000 次次都比你走得甩冇天理

係
如果睇得準, 唔會夾到我超過10點

111

265一張

買好大咩? 10點 好正常喎

幫手買枝期啦

啲人幾千萬上落 點追po
如果佢地唔追
得閒先上嚟應該剩係見到熊熊哈

9X個位, 廿幾張-1
我真係睇許願池係咪咁勁

爭2點

大戶心諗： 發神經呢班友

炒股定炒牛熊期輪?

笑左
成班大戶淨係見到呢到啲人係咁鳩叫熊! 熊! 哈!

唔夠信念會死架wo

熊! 熊! 哈!

熊！熊！哈！
夾淡夾到年三十晚！哈！

輸左200蚊
唔玩了

熊！熊！哈！

係條上升軌底到妹上

佢炒正股，乜股都玩
1137 又炒
700， 3333， 2318， 仲有一堆我都唔知乜9來

又夾番落去
HIT左止賺...
屌

有冇搞錯

無炒衍生工具？

牛軍全面進場

可能一陣跌到仆街呢

NO J 圖啦
PLAY 9 ME
I AM ANGRY LA

頭先27198

可以肯定一定會大上/大落

我都諗緊泥緊要退出牛熊期啦，無教好訓

Hit 止賺都照屌？

止賺都嬲 牛！牛！吽！

股神

噢
無野睇
散水

我都想有止賺hit

可以+1 啦

好堅 好多點支撐

我逃唔出賺超過20點既宿命
通常都係賺5,8,10,13,15,18點

一張大期 ??

但勝率高?

me too
百幾點都可以無食 落返去先平

細期
手續費4點
所以我平時話賺M記, 係真M記黎

好少，好耐唔耐會聽佢用put 對沖正股
早排700跌到仆街佢有入put hedge 佢250左右好似有入貨。執到笑，3333佢好似早二日都走左一轉

岩岩又走左去cartier 買介子洗錢，錢太多

做咩生意？

穿

呢兩日
羊3500 豬1000 = 得返2500

跌落 中線底下, 要FREE FALL 了

外圍好差, 港女咁樣都已經超班

本多終勝

重熊呀？尻叫左成朝

用第二間啦，手續費仲多過你食到嘅點數
除非覺得用開旺你

美期已經-110

三角形

我堅信許願池
27200會有既, 只係TIMING唔岩姐

4點唔係已經好平? IG都5點

今晚千跌？

呢個post講m記冇人信㗎
啲大神幾廿萬都話m記

夾就夾100, 賺就賺十點八點

General insurance broker
佢花唔少時間做功課，我見佢張list 好q 長
其實正職份人工佢都好夠洗，我估佢一個月找80k 左右， 佢又唔係成日買貴野，最鐘意係食m 記雪糕

澳門好似得呢間有得買期貨
只能將就用住

都係。佢的確唔會stop loss, 由佢坐

IG既好處係可以24小時, 保證金低
無得咁同正期比較
如果要比較, 我呢間係比較貴
人地十幾蚊咋

我個名

港女真係好撚野...日經都回返
垃圾市

我想call奈奈 幾錢

唔會啦

道指尋晚冇真正穿頸線 Expect回一回

咪同上個星期一樣，唔比跌

佢地係指買一間M記呀
我係買M記既開心樂園餐

佢基本分析定技術分析？

馬交m 記好貴

24又點 非交易時段變左30點手續費 你覺得抵?

做左好倉點可以比佢跌

夜期時段都仲係8點？

要走佬貴啲都要比啦

報下倉啦
160+1
173平

話說, 好似都無人懷疑我係咪用真倉玩?
係咪因為見我咁肉緊, 估到實係真

講樣野比你知

下晝同我升盡佢
我要沽呀

2樣都有
有時d 千跌之日，佢明顯揸好多貨輸唔少，但唔會理咁仲會去找平貨入，心態好強 錢又多， 其實都無得豬 佢而家即刻resign 退休都夠錢洗

中場休息lu

企得好穩 牛得

理論上你用幾千汁百幾係有d過份
太貪心

奈dodo我-1左

388果然係最強藍籌

日經咁快就補裂口

妹上245-250

人幣匯率 升到咁

好on j ,原來諗住賺兩百食個lunch都好啦,點知原來已經收左市

跌到停左...唔玩了....sorry
可唔可以俾返D錢我....

有無怪獸兵團
3333似開緊車
會唔會加多注put

6.85

我個期貨倉入左5萬
但我走去執幾十蚊
算啦
做人都係唔好太清醒

人民幣匯率係貿易戰主戰場之人
開完個g20 彈左咁多 就知中國已經跪低曬
仲要買埋大豆

long time no see

條件之一

屌
唔怪得隻388令咁多高手損手爛腳
概本唔識跌

就係因為你-1左, 搞到淨係上到27198
HIT唔到我個27199
嗱, 以後唔好問我點解唔出J圖啦

奶dodo 我+4 呀 你可唔可以落船呀

嘩, 屌, 我琴日走左

唔會 2隻船都開始滿

平晒倉啦
唔關我事架啦

有咩影響？出口貴，入口便

高手唔會PUT 388

3333 PUT 得3隻船, 爆撚哂咁濟

匯價都影響到你真係厲害

得個兩隻 無得簡
要加注都係要買佢地

原來有3隻咩 我以為等2隻

唔入好過入

算啦, 無穿7已經對我好仁慈
爺爺都係依然愛我既

long time no win

人仔升係咪港女都會升

奶清 -4 幫我對沖下

開始搵下一隻股

會唔會港股大時代2.0
買定貨先?

今朝有跌幾毫

呢隻cls
現價同恒指290 個陣一樣

15698 不過好慢

話時話14442 依加7成街貨

有三成跳咗船

準備加 含撚大

我係依隻啊 準備跳船

有機會上245 0.5

跳完都上唔返 得3隻屌

呢隻垃圾死咗啦

聽日隻船分分鐘就爆

輕鬆屌穿下降鬼
頭也不回 (其實回左一下50MA, 未掂到就彈上, 好可疑)

港幣人仔升咁多，港女都唔郁

上星期100街貨 平手走左 果陣好似0.4幾

點解MIKI 插得咁勁

納琴晚放左 上唔番車

same

人仔會唔會 升穿6.8

你玩ig可以24小時唔訓

奶do do

去完旅行？

底升上黎升左1800點啦

今日個post 推得勁慢

正一燈神

有閪錢-4咩

無大神

我仲諗住有大神可以單聲

個市都冇郁到

唔得呀, 琴日夜左訓, 今朝已經超眼訓啦
都係9點前好訓

今日個市好悶

好難玩 妹到呢

年底先去呀

痴線

除左病左，對上一次9點訓可能係小學果陣

大市好似好硬喎

肥仔恩去邊阿?

澳洲

我淨係夠錢去澳門

布神都話去澳洲喎, 唔通你兩個...

爽

hehehehehehe

睇番g20 中美個deal
中國贏乜9， 輸哂wo 屌

桑德斯稱，如果雙方在90天內未能達成共識，美方將實施擴大徵稅。
================
美國向中方提出的8大貿易要求：
－由2018年6月開始，在未來12個月內縮窄1000億美元中美貿易順差，並在緊接的12個月內，進一步縮窄1000億美元雙邊貿易順差；

－立即停止對「中國製造2025」的高科技產品和行業提供補貼；「中國製造2025」涵蓋10個行業，包括飛機製造、電動汽車、機械人、電腦微晶片及人工智能等；

－接受美國對「中國製造2025」的進口產品實施限制；

－採取「即時、可驗證的行動」，阻止網絡間諜活動入侵美國的商業網絡；

－加強保護知識產權；

－接受美國對中國敏感技術投資的限制，而不會採取報復行動；

－把目前平均10%的非關鍵領域關稅，降至與美國平均3.5%的關稅看齊；

－開放其服務及農業市場，讓美國恢復相關市場的競爭力。

美國還規定，中美雙方應每季會晤，以審視貿易進展情況。
================
90日內，能全部接受以上8項要求，美方才會停止實施擴大徵稅。

輸哂都可以升

中國肯跪就贏啦

人民幣 6.83 了

Tbb 唔提就冇輸啦

哇屌好痛

Cls 貨幣

TBB 一話貿易戰有轉機, 散戶入市
就會跌到仆街

90日可以做到乜

開市一大棍

出邊個post 講g20 deal
高汁要睇

人仔6.838

Wow
Ig係咁跌

睇來係掉番轉炒夾死出口

人仔升緊，跌乜鳩啊dllm死港女

都仲係熊多過牛

今朝引好多熊

大戶睇到未啊 向上炒啦好嗎

ig 係咁跌

free fall

早一個月睇388 d野全中 真係247見

外圍食左屎

一棍

牛軍凖備

牛定熊!

港女好撚硬

熊

有睇, 好高汁

Free?邊度Free 呀dllm 睇過

邊個啊

午飯時間出左咩事
直插無水花

人仔咁強，唔見中國航空股/紙股升既

270牛牛準備

牛佢老母

又落返呢個位. 又俾機會大家買牛

唔該

傻鳩維尼想打開市場比外資玩
又要保護外資啲知識產權
沒得抄人野之餘,仲比埋人入黎競爭,大陸啲企業仲點生存
又要瘋狂買外國貨,沒晒逆差
維尼今獲真係喪權辱國

幾似百幾年前清朝簽個d 條約

銀河唯一插 隻沽都唔郁

消費升級

大家270牛左未

大戶得返期指托住個市

唔好買外賣就得喇

引牛就真 個市要回調 低位上黎千左2000點喇

其實今日跟足阿爺啫

跌完又彈
今日做三底啦

無錢入牛,太貴,得個睇字, 如果唔係我食左5格了.....

見大陸咁好蝦
歐洲果邊睇下幾時黎分埋豬肉
一齊進攻大陸市場

八國聯軍2.0

你想入幾多手先

習總下跪

仆街尋晚訓訓下冇喇喇嘔 仲要兩次

一定係納指搞到我咁

如果...

等緊exactly 27000
高左幾十點都唔溝貨住

你睇下醫生好喎

最ON9係維尼岩岩改完制要玩終身制
睇下幾時比自己友批鬥落黎

呢啲錢唔賺好過喇

今日波幅其實好細 百零點

陣間去睇喇

第一次嘔完 飲d暖水

第二次 d暖水都嘔埋出黎

等左成朝270都掂唔到

有排妹

你小心啲

佢反貪咁勁
就係驚一退落來被人清算
所以先做皇帝

正
維尼早大家一步走去開城門招待老外

比納指夾親

道
早知高J張沽

外圍係咪有咩消息?

唔知點解 突然會咁 又冇亂食野

好彩準備食飯無買
唔係一入即夾

比佢夾到嘔

#

外圍㗝事

日本個邊唔知發生乜事

身體要緊呀

3333幾時有新船

道期就嚟-200
睇下港女會唔會穿270

唔緊要
而家做左二五仔幫左師公
可以求師公比返一官半職佢做

大家努力炒股搵錢既同時 都要注意身體健康呀

整壞左個身體就麻煩

由25000買上黎ge 高手
見住傻散 呢個位先高追 真係得淡笑

27咪撚再上番黎
你隻put重撚到唔識郁

納穿左7000 會唔會已成歷史

鹽巴多數DT食到幾多格?

有無人可以報下新聞, 唔對路

b浪已完 熊得

屌 好撚廢

Free fall

7枝陽之後 今日就整返枝大陰

唔驚啦 反彈完左個機率越黎越大

你一走左＋1就跌
冇人再會話你燈

好極都唔穿270

入左第一注熊

我番緊工都 貼7000開番1/4注 貪7000個意頭
今晚開市再睇

呢樣真!
自從少左股之後，連運動都無時間做，真係要REVIEW下自己既玩法

唔對路喎

入熊既各位坐穩未

引熊

巴打入左熊未?

269 睇下有無得守

準備穿27000
有無人追牛

穿DL

搞乜

你呢

我依家都冇做運動 死懶鬼

好引熊feel

日期cls
裂口都補埋

美女又free fall

無乜特別新聞喎

B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！
隨時一棍升穿280！
90日夠玩b浪 ！
逢低必咩?！大聲話我知！

係正常既，日尻日比人夾，仲要係咁看消息，邊有力做運動呀，錢唔係咁易搵架。

日期-2% 拉哂所有人落去

無人再恥笑我

今晚會有新聞配合

睇圖好古怪

我都話會跌到仆街
好彩你走左

我都無

Trump 出Twitter 未?

今日個range得150點

大戶想頂到幾時?

日本有事？

想入
100ma支持位

想溝牛貨

唉
無跟到我地個策略買
好on9

前幾日 日期22120 -1左
今日就唔蟹了

似係美債債息

納指頂唔住喇 上一次71xx跌落黎 跌到去67xx先識停

27000

牛得！

美國開始債息倒掛，呢幾日黃金升都怪怪地

牛定熊？

吉倉好驚

大户俾機會入平牛

債息跌唔係有利股市咩，定因爲債跌，美元跌，美股跌

日市一陣升返

熊得 牛軍一齊悔改啦

穿左

我晤敢入😂

抵你死
唔信準確率咁高既策略

272都無可能
有無近熊介紹比我cover lost

唔好喇 納指乖

26999

平左外賣仔PUT先
加PUT 肛交所

頭先講g20個post 有人講呢樣野

6.84

恭喜晒
今日必須追熊了

驚好似上個月咁夾法呀嚇

補返琴日裂口了

好啦穿左啦
熊軍嬴左啦
可以上返去

做咩要咁傻

沒左兩百幾點了

正呀琴晚沽咗

26999.11

明撚尻熊軍姐屌你大戶

未, 仲差少少

仲未死心？回返幾點比你

唔係話270開牛咩

對住外賣仔咁痴線既股
佢50蚊好大支持
既然賺左錢，就費事太貪心。
買OPTION 要轉身快 除非入價

肛交所就買10手PUT 黎練身手

開左啦 等你地

Cfu 奈奈知錯啦

穿270

上次 69xx趺到649x添

穿左啦，幫你帶起恆指既大戶們已經走晒

大戶好衰 企得咁穩仲走去引熊。

穿喇

日經 -500
道期 -200
港女跌得算少啦

又可以熊返

引牛成功
Btw係咪有大戶+咗幾十張？

穿269走牛

等下次一齊PUT

set定269 +1先

好紅

跟 掃返佢上去。

388

好恐慌 連aastock都lag機

仲升緊DLLM

得佢同388升

肛交單天保至尊

Freefall加美團升跳樓都唔掂

又托

好啦
收夠貨啦
大戶可以爆邊啦

61181條船chock到嘔

好想入熊但好不智
入牛又不智
空倉又悶睇住佢係咁跌

61704仲平啲喎

溝完蟹緊兩格牛

第一次聽入熊係不智

高水7X
屌你個閪大戶
咁頂法，輸死你

妖股真係痴撚線 唔玩個股啦美團小米一玩就輸撚咗幾幻

頭先穿270果下就要入牛

幻五

唔熟呢啲股真係唔會跟

又要等成個月啦

好似又黎料

感覺佢又開始妹

set個止賺先 [black]10格[/black]
奈奈還好嗎？

下次再提你

今日變左牛奶奈奈領軍

係咁托高入put

阿婆都識睇，272大戶put再抽高274殺熊

一無布神，牛軍就潰不成軍

大戶真係好 又派錢俾我地熊軍

一齊轉頭熊軍喇

又想DL

唔放咪得

多謝奈奈
已止賺

搞乜G20升得一日貨仔

大户唔好再俾假希望熊軍啦

一日唔斬 一日都未輸 上次有巴打夾200格最後都有賺 不過佢斬左

已熊！

你有冇睇過d條件
你覺得中國真係會比控制權比美國咩

越黎越彈得少 開車唔等人 走左就無

269 快啦
不過好多人睇好 連財演大行報告都係....點解我睇唔到個氣氛重係淡

落20蚊未

真係好彩食飯無買+1
買左就仆街啦
要夾差唔多成百點

Ok 跟

27000攻防戰

帶領大家吉倉？

你呃人

牛軍已潰不成軍
加沽先

黑人問號？？？

271開咗熊 穿270再加

一陣+定-

奈奈唔呃人

小米PUT 27305唔貼價既屌....點解好咁

all in 熊
跟勢

睇錯你係呂布

26800係底

27000攻防戰 好緊張 2軍互殺各不相讓

唔買啦
公司月頭有啲忙

咁我改下名先

27000血肉長城

同路 唔明點睇仲咁多傻散買牛
逆勢做，不了

屌我張加1 有救

真2頭蛇系列

聽日應該可以入熊

大戶真係好HI煩
而家係人都知你地個春袋係265

沒SIR捕獲

有料 繼續唔好俾佢停

molamola...熊市跌跌跌...

日本做乜9
-2.5%

沒事巴
係唔係要等多幾日先知係唔係行B浪？

啱啱支20點棍一定係連登仔跟住莫巴黎追棍

咁龜頭咪係249

Cls 睇住來殺

點解會咁燈架

呢排好似唔見破產巴既?

傳說中既莫巴棍出現了

佢地琴日食唔夠一千點咁快就收手

大戶沒龜頭

好撚彩冇入熊

呢度全部熊軍 得我一個牛

有莫巴加持
大家有救啦

唔扮下穿270落269
引唔到奈奈-架喔

整死美女
想佢再上呀

傻啦 勁多人熊緊

掉轉爆上引你+唔得咩

沽落黎咪好囉
係要買上去咁晒錢晒力既
大戶正一ON9仔

你講完之後今日收+200

放心啦
殺熊三百點
殺牛七百點
你係大戶會點揀？

更新下燈神排名榜啦

有冇巴打玩10021

太唔了解我嘅病情

由千升嗰時我已經估係b
估還估對操作影響不大
但我會避開”違背如果係b”嘅操作
到下年年中先可以confirm係咪b

年中，咁耐？

下年年中

我都好想睇下會唔會去到我個許願位
許願池到底有無捨棄奈奈b

坐緊long call

+

08個b 都行左好幾個月

期高水到

真係港女先咁on9 外圍一下回返晒 死未?? 另外你地個111夾緊百幾點

你是在勾引我嗎？

無可能嘅
111大戶一定高位食晒走

好彩中銀個app壞左入唔到 唔係放曬d牛

當佢係同一個人先算
265 買左次
271 買左次
都未豬錢

立即跌落230咪好囉

而家會逢低加渣？

有冇人貼住270加左牛

咁數浪呢d係要到塵埃落定先可以100%確認嘛
一日未行完C，我只會話60-70%係b
所以淨係數浪唔足以令我覺得夠值搏率

期一棍

等睇睇奈奈發功

27050算咩270

今日其實都幾似上星期五

3點上唔返去就平倉了

D淡淡唔見曬

收pivot point

08唔係1-2個月咋咩

又入返去老母個西度喇

DL入左10萬股牛

莫巴
我同你同門㗎下次記得報倉俾我

1.5

叫左半朝 270 出現了

咁少gei Mei, 我記得中間mo 左好耐下

多謝莫巴
自從你all in熊升到而家

莫一棍真係無得唔服

27200叫我
利申：吉倉

諗下好啦

A股好強勢
根本同環球股市與世隔絕既感覺
睇多一日 仲係咁硬
Call佢老母

上證又轉燈

硬到西,又上番去

9UP系列?

爺西開始玩野

道期升返D

違背如果係b
呢句我get 唔到你想表達d 乜...
有無實際例子...

佢嘅意思係唔可以當宜家行緊B咁買

唔洗扮高深 鳩up就係鳩up
唔中可以潛水, 中左就威威 你贏晒

奈奈好勁

淡友

莫巴

直上273

有無人谷底熊？

淡友係時候避下先

直去275 打

己無視外圍

圓底

今日阿爺港女共存亡
幅圖一模一樣

依家係唔係b都冇人知 不過我都係估估下

納指又鎖鎖先 今次學精左 鎖果注set平手走

直上275 聽日280

又上去派貨,

莫巴既力量真心強勁

拿～ 棍上啦
有錢齊齊賺

開始覺得莫巴每一次都係講相反

總之呢有d range係咩浪都可以踩中，咪大膽d，range頭range尾要某d浪先打得中，咪留返細注賭倉玩囉

27隻沽 戇鳩 又回番原地

股王低位有買盤

莫巴可唔可以幫手買1注外賣仔
遲啲我同PUT左既朋友夾返錢比你

我諗係開沽
如果係b 有排比人夾

咩外圍市況 咩技術分析都要行埋一邊

跟

或者直頭送果手外賣仔忽你長KEEP

法興 比較唔鬼

唔好睇瑞字頭就得

瑞字頭 好嘢嚟

大圓底

港女牛左，但又有sqqq
今個星期可唔可以日頭升，夜晚跌

屌你啦

左手交右手 無限刷錢大法

大戶硬上

唔係轉燈啊

今日轉燈ok?

上呀！！！

開車

咁大貪

乜撚牛軍潰不成軍

嘩屌 枝棍做乜撚野